［25-4-2019］股市直擊+波神信眾區

Joeson
D7PCBCDB!

D7DB!

G Chi❗️

gs isgispt

GU AR...

D7台🐶

又黎過

好耐無打傳

DA全NG LUN HO...

傳個配對系統真係太差
ng lun want play

棄game keep safe

係760上下抽插...

agger....
play mmorpg 食囡ng lun ho

BC YAU WIN

refund la pg

Short jor 2 hands 2318 future..

時雞成熟，亞力沽爆佢

Mrs

有冇勇士short新地？

爺西

u jump I jump

小注jump左啦

價呢

原來個日爆按強制平倉係救左我
941...
如果冇平,我真係夾撚死...

爽

個個睇endgame
冇人買股票了

gs 隊落去隊穿41ok?

喂呀...

Today Enough la ho ng ho

慢慢攻去290先啦

裂口位LA.....係牛定熊睇佢點搞個裂口

ME 法國 DB! MO UP WATER 就NORMAL JOR HO DOR...

呢句珍

邊個英雄買起左佢

mrs

gs 呢兩日跌得一蚊多啲就得啦

光暗魔女頂帽

破左燈啦

Db!

DIM SUEN...